何君堯議辦爆玻璃, 係玻璃自己滑倒造成

個角度都似係佢跌親

岩呀

叫左佢唔好買塊咁滑
而家碎左 仲碎到一地都係想吉傷人

大把人証

玻璃自爆wo

葡萄園
又係SHK

星期六????

塊玻璃入黎搞事，義士為保家園出手抗敵，好正常啦係咪？

何妖想唔想自己都跣下

發生d咁既事？

會唔會係佢今朝抹玻璃整濕地下
搞到塊玻璃跣親

係何君堯玻璃心碎滿地啊 仆街

收皮啦何老妖

又買埋d垃圾中國貨

係咪佢D職員清潔玻璃個陣冇整返乾呀?濕左咪易'扇'親

全部同我full gear返工！！！！！
全民full gear，人人都係目標，就冇人係目標！

哎呀乜塊玻璃咁唔小心

玻璃好慘呀

應該係商場漏水，玻璃唔小心跣親

係玻璃自然損耗,wear and tear

何君堯心臟自己滑倒 讚揚荃灣區義士保家衛國嘅精神 驅逐人形畜牲 係英雄

用國產玻璃

似係玻璃裝工手勢差
仲有用左偽冒既玻璃膠
同埋夾口位疑似用大陸鋼 接口受唔到力屈曲
導致玻璃自行墮下

爆埋另一邊

大家都知

係 睇live睇住塊玻璃自己甩

哎

仲有
屯門湖翠路2號美樂花園39號鋪地下
新界屯門良田村77號地下

乜佢啲助理咁唔小心倒瀉水呀

玻璃都頂唔順何妖 自爆

何生仆街咩？

factcheck!

【沙盤推演】元朗黑社會襲擊目的與未來佈局

要俾外媒知道林鄭話國徽比起人命係更加重要，視香港人為無物！！！！！

唉也 乜咁唔小心呀

我地都係保家衛國啫

屌依家d玻璃咁豆腐渣㗎
脆到好似贏國d玻璃咁

push

哎喲塊玻璃唔應該留返喺屋企啦

叫左幅玻璃小心d 但佢唔聽話

辦事處都豆腐渣過人

共產黨諗法會覺得佢做到野，因為俾人攻擊

去埋佢老婆檔野搞

玻璃真係唔小心喇

玻璃犯錯應該會被原諒

升官發財

唔知何君堯會唔會係街無啦啦自己滑倒呢?

何妖成日blame in victim，自己攞黎

我覺得有可能

何君堯老婆

博科教育中心（Bravo Learning）位於炮台山桂洪集團中心501單位，門外貼有大量師生合照，亦在明顯位置貼著一張「傑出導師年獎」，得獎者為Cecilia Chan。這名「Cecilia Chan」就是何君堯太太陳浩明。 記者翻查商業登記冊，發現博科教育中心由富榮企業有限公司持有，公司註冊處記錄顯示，富榮企業的董事和股東是陳浩明（Cecilia），秘書是何俊螢（Charlotte），何君堯的女兒亦名為何俊螢。

推

嚴厲譴責何君妖辦事處使用劣質玻璃 導致自行滑落碎裂

玻璃有自爆功能

個別例子不作評論
不排除行動與昨日恐襲有關

屌你老母 笑撚到我

一睇就知

見唔到有人爆

無計啦 呢排潮濕 跣爆都在所難免

爆趣

塊玻璃都要仆落記者到

老流認同

大家記住寄野係需要俾足郵費

叫左唔好用強國玻璃

乜咁唔小心啊

係咪太大風啊

拆cctv 冇用，d 片係電腦

本身好sad笑唔出
見到呢個post即刻笑撚左
btw我都見到係d玻璃自己爆

Push

人企咁耐都腳軟啦
何況係玻璃

人多， 聲太大， 玻璃自爆

滿意

叫左你唔好用啲咁平既玻璃啦何妖

老閃認同

Make sense

推
正確

美樂揾google話摺左
堅唔堅

唉…
政府最驚爆玻璃，
佢地寧願死人，
轉頭又要開記招。

邊個叫你擺玻璃出黎？
驚就唔好擺玻璃

谷氣得滯自爆，係正常物理現象

自己塊玻璃跣親關人撚事

由於朝早清潔時用得太多水 導致玻璃太濕而爆裂 在下已經係何生FB就事件表示遺憾

塊玻璃阻街！先撩者賤！

樓主係老衲？

冷縮熱漲呀

偷工減料 離哂譜

真

笑死

乜咁唔小心呀
係唔係比空氣挑釁呀

踏撚埋入佢屋企

商場地下太跣，速龍都可以跣低
塊玻璃跣低左好正常

何君柱律師樓
香港中環皇后大道中5號 衡怡大廈18字樓

琴晚買咗把新牛肉刀
又買咗一大塊牛排

將塊牛排分屍

希望買左第三者保險
吉傷人要賠 做個負責人既人

商場無報警

唔排除佢自己整爛屈人

有冇扑到何議員呀?
冇呀!?
陰公囉

拖地導致地面濕滑所以跌親

地下濕

傳說俾白衫人士追討欠薪喎

玻璃都睇唔過眼佢呃人牛屎飛白做，自爆

可能佢想同民眾多些握手

冇天理 有咩可能只係爆破璃？

工人手工差

叫左咪係淘寶買。

何君堯玻璃偷工減料可恥

有三隻便衣狗到場

有消息指：尋晚白衫人士收唔到錢，所以去何君堯辦事處追討欠薪

支那玻璃

無其他原因

爛玻璃咋各位 唔係佢個人
佢條仆街仲係出面逍遙法外

好明顯啦下話

收到風塊玻璃嬲到震碎左

全民頭盔月

唔小心水樽漏水 sorry

地下太滑

佢個仔呢？

高汁

擔心何議員屋企d玻璃都太cheap而以自己方法滑倒，建議維修組到場檢查

說得對

塊玻璃冇家教

係囉 而加d玻璃真係唔小心

係條L樣自己打爆，黑社會最鐘意破壞

成塊玻璃好完整咁sin低

屌

途人經過照鏡，點知靚仔得滯，靚爆鏡

抵撚死

係咪塊玻璃瀨尿 自己滑倒

各位師兄行過啲公眾地方小心啲，整花間屋就唔好啦！

荃灣居民保家衛國嘅情操非常好

啱呀

說好的祖宗山墳呢？

又爆玻璃會唔會俾人話係暴徒

佢間屋應該都好滑

係何君體喺入面打完飛機冇清理跣親玻璃

係何妖拖糧, 所以玻璃罷工啊

定係有人收唔到何議員錢搞事呀？

岩喎

係

點解一隻狗都無

應該係新界元朗牛潭尾道葡萄園洛菲大道 3 號屋？

如果何妖塊玻璃整親人，可唔可以告鳩何妖要佢賠錢